老老實實港紙會唔會collapse ？

老美印錢唔洗本
美金又係支共淘空
冇記錯而家已經用緊廢紙債券頂住7.75呢個價 ？

唔洗諗太多

收皮係遲早既事

你最應該期望聯繫匯率美方取消，港紙就真係一夜變廢紙，之後香港日用品靠入口，我都想睇港府點買法
大陸亦失去拿香港庫房續命的用途，係攬炒，已經行到呢一步，就係鬥大膽，你一縮就無
比佢續到命回到氣傾返貿易協議就無得玩

攬炒不是口號
我準備好了

7夠未
講左幾多次掛勾係港方自己掛
唔關美國事
你有足夠果隻貨幣既外匯儲備就掛到架啦

睇今日林行止

但美國可以話你係匯率操縱國

唔係咁易

4461億外匯儲備夠頂M3嘅46%，仲有外匯基金42,000億可以用嚟穩定匯率
香港外匯佔GDP% 應該係全世界數一數二

用Excel計咗計，4461億外匯儲備夠cover一年GDP，高過瑞士、台灣、新加坡
港元本身就好穩定，但難保將來唔有人改個制度

呢個我睇左，就係唔明
美帝有咩操作可以唔比港幣掛美元

又鳩UP? 明唔明咩叫匯率操縱國?

呢樣野真心美國任up, 再制裁

而家強方驚你咪換定無蝕底

大陸無止境示範緊對香港既全面擁有權, 佢食埋份外匯儲備根本就係隨時既事

數字就係咁，但舊錢如果落咗入支那手就渣都無

共產黨一句說話廢除港元
一國一制下不需有其他貨幣

禁止香港美元結算

Forward:
聯繫匯率從來唔洗其他國家批准，喺你自己決定，但背後條件喺你有足夠外匯（美元）去支持番呢樣野，如果唔夠外匯好易俾人追擊到冇曬外匯被逼解除聯繫匯率，繼而損失慘重。

所以唔關美國俾唔俾聯繫匯率，亦唔關佢事，喺要concern香港外匯夠唔夠

咁依家如果美國真喺取消關喺法所帶來既影響喺外資撒走，佢地自然會賣港紙帶番外匯走人，加上中共又想吸曬啲外匯，到時就有機會外匯唔夠引國際大鱷追擊，港幣就冚家剷

用自己果幾十萬換哂做美金, 食黃店, 唱榮光, 唔止港紙會collapse, 成個香港金融體系同政府幾千億美金儲備都會比你攬炒成功